有冇Ching去學術台問下班師兄幾時落波

心急人上😤

隻眼好靚

唔怕比人block?

唔怕

走起

問咗

等佢開新post一齊去玩玩

準備1001

1001咗 有冇手足幫手開新post

【颱風追擊】2016號熱帶氣旋 薩卡 NANGKA（18W）#3